前線嘅一小步 係香港嘅一大步 8月5日大罷工

一日政府唔達到5大訴求 8月6 7 8 9 都會係罷工嘅日子
既然警察選擇用橡膠實彈射市民
但唔敢係721元朗鳴槍擊退黑社會
呢一分鐘開始我地做咩
仲要維持這個政府同社會嘅運作？
大罷工將會係最少人犧牲被捕
又可以參與社會運動嘅方法 最易成功嘅一次
可唔可以為自己同下一代 先唔返工一個星期
今日唔罷工
下一個十年抗爭取得民主嘅方式將會難十倍廿倍
你想唔想因爲你今日嘅自私 而永遠活係集中營之中
每日受到監控 每日都擔心自已信用評級被扣分
甚至你地原居民嘅土地都可以被政府隨意沒收
8月5日唔罷工 將來返工冇人工

要瘋狂連儂牆宣傳

好多人未知

岩呀 好多牆都未更新

互推
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

730